＊一人一隻乜撚柒都拎黎爭住開PO洗版既賤種狗

我先 求奇搵左D
(有圖)有人係香港買左老翻龍珠產品報警退貨

最出名加藤惠cosplay既coser菌ちゃん 結婚

日本網友評選出2018年冬至2019年冬居然魔禁三期上榜糞動畫你又點睇呢

你想帶邊個角色同吉祥物番屋企

點睇昨日聲優三森鈴子宣佈結婚後有人大量拋售簽名同特典等等

一人一個聲優用緊既電話型號

[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第二集集中討論

[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第三集集中討論

唔係話針對邊個 純粹拋磚引玉

hoball

未入都估到係邊個

仲有邊撚個丫

點樣一人一隻呀

點睇昨日聲優三森鈴子宣佈結婚後有人大量拋售簽名同特典等等

一睇到就屌柒佢 乜撚野拋售 純粹隻畜生自己ON99弱撚智想整話題出黎
d係要棄既一早係宣佈拍拖果時已經走得7788啦

[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第二集集中討論

[4月新番] 異世界新番 異世界四重奏 異世界かるてっと 第三集集中討論

呢個仲屌 同1日已經開定第2第3集 我望到2個post都係3日前既post黎

繼續
到底係你地好運定人地黑日本coser抽伽摩18萬日元先寶五

d日本coser抽幾錢先寶5真係關我撚事呀?
個topic既價值係邊? 洗唔洗遲下佢朝早食左乜都開個po講下?

日本網友評選出2018年冬至2019年冬居然魔禁三期上榜糞動畫你又點睇呢

得張圖當係梳屎? 第一日上網呀?

日本平成年出左好多女聲優

屌你老母昭和出世都計 表達能力有問題既驗下智商驗下腦啦

一睇就知講緊隻偷圖偷片既侵權賤畜

系米講緊佢

數黎數去一隻

咪咁搶口啦
你等收6c信

好多負皮
媽咪好痛呀

又每個回覆一負皮

你班人連弱智都蝦

推

3020躝返入老母個閪度未？

一人一個負皮唔駛爭

沒有井台主就沒有新動物台

F5睇負皮增長

好勤力逐個負皮

siu4

不是吧

是的

台豬多啲開18po
我全力支持

其實一日最多開到幾多個Post

你覺得xxx
一人一個xxx
日本網民選出xxx

係男人就逐個逐個POST黎搵POINT駁鳩我
屌柒到我無地自容縮返埋老母個西到
已經唔係第一次屌柒你 次次都係笠水放低負皮
再唔係就恐嚇下我話咩有資料係手隨時起到我底周圍擺咁
做男人做撚到你咁真係節墮

如果真係絲打既另計 我願意留下我既TG

Ya

#XXXX多次重複本人post
#XXXX多次刻意重複post
幾時先XXXXXXXXXXXX
會員XXX #XXXX多次XXX

repost

有料放就一早放左出黎啦
黎黎去去都同一招

屌開屌埋 問開問埋 知你moon住po
一年前屌柒你個時 你咁講我問你咩意思就笠水唔答
究竟係恐嚇定點

站務台變左#台

樓主死梗了
#9好撚小氣的

井台 啪啪啪

驚閪，佢最多咪又係去站務台repost

金剛棒，唔直接貼啦

等收6c信

由高登屌到佢黎連登
我絕大部分時間都係縮返係d集中區到
但成撚日碌下動漫台出面d po睇下有乜睇都係佢條撚樣係到洗
成日一大班人屌完佢就收歛下一排
但過段時間又伸返個頭出黎on9

講多次

自從admin唔小心回錯牙井個垃圾post之後
佢就好似癲撚左咁狂開post

唉屌垃圾連狗

藍台主

Gchi藍大

佢又潛水？

完全封鎖左,多謝幫手cap圖

星期日都唔比人抖下，井仔負評到手抽筋啦

又見到開始負皮了
解答下?

出左快啲睇 好好睇

井狗手作職人
每個po每個負評都係親力親為

六點幾到岩岩去左睇戲無開機

開post果位
人地都兩個帳號洗評分有幾奇

人人有負評

全個台邊個唔知你多分身呀，轉ac擺低個正評扮冇事

文學少女呢

我都記得台主有呢個分身

唔開又要寫性別
又要擺身份証最
重要係無得用gmail開

好撚失敗既洗底，講多幾句野就破功

#語真係好深奧！！！！

咪答D唔答D
我退一萬步呀 當負皮唔係你撳
咁答未

平時貼圖用飛機mode
而家就扮出街

最叻剩係識轉移視線搵其他野講
永遠唔敢正面面對D問題

聽三個唔同群d人形容完你總結得出

又踢爆
等收多封6C信啦

1999

咁無啦啦講黎做乜?
除左恐嚇話隨時起到人底之外我真係諗唔到有乜含義
你唔好撚話純粹無野搵野講下 呢D咁撚小學雞既答案
唔好諗住以為兜得到呀

UP乜鳩呀屌你老母

入左3個group扮fd套料

小學畢業嘅啲中文都好撚過呢條廢人

屌你老母係要死出黎柒
高校艦隊劇場版ハイスクール・フリート宣傳圖

你條死仆街至少19:10就上左水，見到又有人屌鳩你，冇d效率咁用左成兩個鐘黎起人底順手負評個po，最後諗唔到點兜咪死死氣開個分身黎放個正評扮無辜囉，下次扮潛水比d質素，ok?

btw 你咪試下去repo我分身囉

又踢爆 屌 呢個好笑
去睇戲

4g用個人熱點WiFi

唔通用公共wifi?

平時出街熱點果部機插尿袋做wifi

@husky
入黎翻譯井語

又扮盲啦

人地表達我轉述比你知又要嘈

事旦打咪算反正實明

我屌 好撚柒

要無啦啦撻呢句出黎?
你唔係諗住兜得好完美下話?
你當人智商同你一樣定低過你啊傻仔

有冇翻譯

話左佢扮架啦

出街就即是入場咩

隻狗諗到點兜19:10果下再call我黎笑，麻煩曬

兜左

其實佢都好可悲
佢又咁得閒果下先好野

六點幾到岩岩去左睇戲無開機
仲有冇野要補充

幫牙井搬龍門
出街就要熄機咩

動物台第一賤畜面皮係特別厚

十卜

唔好咁低質，19:10到你9點幾黎呢度我計你兩粒鐘啦，而家比多兩粒鐘你諗過個好籍口，加油

我支持台豬po18+野都比人負評
不是吧

留名睇藉口

明天早起 睇多陣人地打路HL攻略就訓了
手足要繼續撚狗就請便

佢地要講你我想知嫁

佢睇有人睇到叫我覆你

我都唔想睇嫁大佬丫

你扮撚夠有朋友未其實?
仲要完全唔撚知你D狗屁講乜撚

六點幾出左去就即睇咩

我九點幾先睇完

得一隻姐

藍台主回歸清算#囝😱

我都懶得理正評比你地睇算

又唔係我負評

得一個負評 大家都知咩事啦

做無課暗狗ez la

本身唔撳開正皮
無啦啦逐個CM走去正皮再CAP圖比人睇
55 實信啦

跟住寧寧捨捨得佢D reply 無負評

怪錯台主
永遠支持
18+圖長po長有

柒撚完未

躝返高登刷紅人榜啦

我想睇人點炒車咋
我都唔諗住打住我光隊應該夠打既...
但望到D料都幾鳩下 反正又無哂升LV肥同技肥
望下學下野算 等遲下攪掂哂其他隊先慢慢黎

為左個兩粒野比kmr撚......

所以已經唔急住整
反正剩係15lv技都已經好夠用
慢慢黎算

聽日去成人台開

上次執起左五百張圖

為左你可以柒少d，如果真係可以既話，或者我提下你啦
你個19:10條片
影片無法提供
上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。
係要vpn先睇到既，仲要條youtube link係普通copy and paste出黎，唔係手機app分享咁既樣
點呀，你條柒頭帶埋部電腦出街掛vpn用browser去share條link呀

仲要以有終10天為前題去打
真係不了

有邊隻終10天特別有優勢?

咁on99要過路生啲試練有啲要打無屬傷200萬 有啲5chain 姐係屈你6個人要5色戰隊再加相對應嘅10天去了打 煩到閪咁

Twitter本身咪有片睇到

真係搬到去M87

新人一名，我都唔明白開討論帖有乜好爭，係要整到動漫台亂七八糟先安樂~

邊個post

一入twitterlink 咪睇到

唔想入井狗個po討論開過個po 呀台主就嬲豬啦

其實邊個係井狗，誰是台主，求指教~

大家合作下唔得咩?係要爭?爭贏有錢分就話去爭啫，大方d得唔得?

又搬個龍門去邊姐 我想入波呀
廢事你睇唔到 放大D字比你睇清楚DD
人地問緊你條youtube link點樣黎呀

spin返去twitter都又要柒，

點解個po 睇睇下睇唔明

App版Twitter 咪有link分享再按多下複製連結咪兩條都有copy

唔知邊個要大方D

其實我都不知道發生什麼事，只知道呢到有幾位大大好像因某位網友爭開帖洗版而不滿掛~

將動漫台變到站務台咁就開心啦

台主為動物台手腳幫手佔領站務台做第二分台都冇人識感恩

我都不知道是否要整到個討論區亂七八糟才是連登既特色~

是

hi ching

#語好難明

佢地次次app台自爆完就屈

我得閒理佢不如開多幾個post

佢地想推post屈我洗版入post尾睇

嗯，以前去過d討論區，人地真是好有秩序，真係"亂七八糟"才是連登/高登特色

推你老母呀
你答返我第一頁我開po既野先啦弱智狗

弱智
懷疑自己開分身同自己講野
睇完人地炒車了 訓

hi 皇迷ching

笑死

咁你躝番去未

太難打
睇kmr點搞

遠阪凜兄，不要爭啦，大家讓一步，小弟近期有多點時間追看返新番，只希望這裡唔好咁亂，有d空間比大家討論下新番動畫，我見幾位大大(包括你)都是一個有心人，想開d新番帖比大家互相討論交流下~

幾鍾意d game有呢d咁難打既關 雖然我唔會走去打
但之前吹到HL巴幾難打 轉個頭已經比班天人拎黎當刷金關

成個動漫台都充斥住佢d無營養無價值純粹為開而開拎黎洗版既po
好聲提佢唔會理
開po屌柒佢永遠唔會覺得自己有問題

第一個過關隊
除左暗
重部重課狗陣

以前果d都執9哂，得返連登稍為有人討論交流

頂你又真係spin撚去twitter到，你個twitter app版分享複製連結會有?s=09係尾，作籍口之前唔識自己試一次?

9102年帶iphone出2粒鐘街又hotspot又尿袋仲要用公共wifi跟關蛇用支那移動吧

連登唔可以返關狗架

唉，我都明白Roselia大大感受

開少左

4日前

1日前

仲有唔好撚係到扮無辜啦
又唔係今時今日先第一次比人屌

係呀，有秩序咪執9曬，我地文化係咁

如果你唔係假膠既話就同你解釋下，user#3020遠阪凜得罪好多人，所以比人針，佢以前user名叫井上麻里奈，人地叫佢井狗，麻煩唔好成日叫佢台主，高登時代班假膠叫佢台主搞到佢以為自己大曬

如果你係假膠既話就參考上面留言“咁你躝返去未”

我對某幾個人包括埋你

都係唔會理佢點講我都用平常心去答

你咪唔好理唔好改善唔好反省
我咪照屌柒你咋嘛

你識用呢個刪左就得

建議連仔開返個井分台比佢

感謝指教~
小弟不是假膠，上年先拎到個指定e貓才開到連登帳號，高登比我感覺到仲亂，所以我賴得開帳號

認同，咁又係，正經果d討論區唔可以屌人，一屌就禁言，連登就可以，的確是獨有文化

我兩部Xs max 兩部7+ 兩張海外sim上sns同用服務

唔用公共WiFi 只用熱點上網

新番

44分鐘，仲spin緊個twitter，我諗佢放棄左兜條youtube

牙井不嬲都鍾意spin撚到上太空 冇計

電話咪電話 咁詳細講埋咩形號不如講埋幾多gb啦
曬有錢呀？慳D啦

一早有理你無必要唔開ll同bang

除左引退同結婚

我家下講緊你D垃圾Po好撚礙眼
明？

大佬丫你睇下twitter果度係咪有條YouTube link

你一點入twitter就有...

周到應一應 一陣叫人用app share link 而家share之後巧妙地del部分無作用既url 仲帶4部電話出街睇2個鍾戲
係差在未講帶部laptop出街係戲院入面用

仆街 佢真係唔知自己柒係邊度

50人 一隻就差唔多

4部電話，每部電話都有連登acc?

唔洗貼[url]網址[/url]自動會加埋落去

一向都會刪

同一隻

路過，點解我用app黎copy會變短網址既，係咪有毒呀
【特報】
劇場版「ハイスクール・フリート」2020年初春全国ロードショー！！✨
ティザーPVも公開👏

#はいふり

留名睇spin到上太空

痴撚線
井狗有冇打算放棄讀law讀會計，去進修下電腦先

原來你連按多幾下都唔肯

我平時貼coser twitter都係按落去再按chrome開啟再copy 再貼上

雖然井狗成日開好多post又on9又煩膠
不過d動物台9upper咪又係差唔多

佢係唔係當呢度自己fb

返你高登開

至少班9upper唔會係你背後插你幾刀先

Lia

再搞唔掂隻畜生，唯有返髙登

你講？次次我潛緊水都屈我

內情我唔知咁多亦都唔會想知
我淨係睇到公海d post點樣

實情一半有多都係你乞人先過黎

潛水mon post呀嘛
仲有召喚提醒系統
大家都明架

要打關鍵字

咩關鍵字咁勁啊?
可以search埋內文
講黎聽下

#井 井上 麻里奈 李依 高橋 小松

未可子 仲有堆

唉...........我都係唔講D咩啦.........

ref:

諗住學野，點知....

睇到有彈訊息就要覆咩知就得

係啦係啦
咁我地再碌前少少咁啦

ref:

都話仲有其他字

我都廢事比人煩唔會貼曬

明既 廢事阻住你自我感覺良好

關咩事

隔住moon 都覺得你好得意 好想認識你

巴打真心膠黎？ 咁QQ

Mon post咪mon post囉
咩自動提醒系統姐
想笑大人個口咩

人地一時間諗唔到有咩詞姐 唔好咁啦

喂sorry 真係唔知
下次講定先 搞到人哋冇面
唔係幾好意思

人地開post 多人過你就話人抄你

次次講版權就潛水 套野寫明討論帖只係俾你開?
credit有冇落你名？

唔好駁咩:「你地都係咁」
你咁駁代表你認同你同大家都一樣都係copy & paste

Story Cast 置頂圖全部你畫你寫?

漫畫up google drive就唔侵權？

Cosplay相你影? 自己做埋個cosplayer? 唔係都只係copy & paste
你開post同人比有咩獨一無二嘅地方？ Topic特別on9？

姐係你而家開史上第一間7仔 第2日你隔離開咗間OK
咁你就唔俾人入OK 燒人間鋪 日日係間鋪門口話佢抄我
個問題係你同間OK一樣都係入貨賣其他廠整嘅商品...

上面講完咁多廢話姐係點呀? 你咪再繼續囉 當食花生

咁多位睇下我地井狗幾撚偉大，貼條link又要用twitter app複製去chrome又複製多次黎連登

on撚9，手機用chrome更加copy唔到條咁既youtube link出黎

又撚牙#

人哋點用電話關你撚事咩 又要控制埋人呀？

#9控制狂confirm

Hi

我仲諗住學下野
點樣用關鍵字去search post嘅內容
點知原來又係F5

chrome你老母，手機版本身條link根本唔係一個普通既youtube url，就算highlight佢黎複製文字都係copy唔曬，你㩒幾撚多下都copy唔到，你扮帶埋部電腦出街把啦盲俠

等睇話要用電腦版介面先得

push

公道講 twitter copy youtube真係佢條link

不過無s=21一樣露底 根本無人咁屎忽痕paste完link會走去改url

果件負皮皇后？

慎防假膠萬世師表欣師(#11294)

隻賤種幾時死

台主會戰勝歸來

原來仲有條twitter

有少少煩

終於冇每個post負評啦

又潛 指定動作

係度

扮盲

比人屌完負評留言之後會停一停手

依家呢招叫扮盲

好

藍台過氣啦

ys 借井狗刷存在

嗨 好耐不見

喔

Siu4

人人都係同一隻

駛唔駛每集都開一個帖黎討論？每集真係好多野討論咩？呢套新番我都仲未去睇

講緊佢同1日就開2集

台豬下次可以試下播新番之前一個禮拜就開定曬咁多集動物台頭十版都係佢嘅post

唉，佢咁洗版法，係要攪到動漫台亂糟糟才安樂

我見到多位版友已經對他洗版行為極為不滿

叫管理員開一個台比佢仲好過

所以絕對唔係話咩做正義使者又唔係話針對
純粹係佢做既野真係令到人好撚困擾
1次係咁2次係咁
好聲講唔會理
拎哂D POINT出黎屌柒佢扮睇唔到

唉，唯有希望佢自律d

未有連登果陣佢已經係高登作惡，呢d人格衰冇得救

負評又返黎啦

原來是這樣，仲唸住連登點都好過高登，點知都係咁

屌左佢大大話話5-6年 睇住佢被ban左幾廿個acc都賴死唔走之餘 語文無改進仲要成舊飯咁
不過有毅力就真既

巴打點解唔理我

成個痴漢咁 邊會理你=.=

未試過主動識朋友仔唔知點開口好

推
一人一隻!!

我先#

2. 遠阪凜

3. 井上麻里奈

4. 文學少女

5. 梅芙

井狗個名點黎

6. 斯卡哈

7. 井澤詩織

8. 惡魔曉美焰

9.瑪修

太多新會員
睇海狗王班傻鳩成日幫井狗推po
海狗王fans=賤種

海狗王fans唔知點解特別鐘意井狗...

收到風 起緊樓豬啲舊po

個po完全無人理食咁多負皮都要推返起

笠水潛左繼續開廢Po

自己推就得
其他人幫推就話洗版
甚麼邏輯

10. 酒酒井水繪

11.風夏

12. 龍之魔女貞德

#3020?

負皮認證

mark as read

講明無人想理繼續推

有其他人開post要推返自己個post上來是常識吧

自己打推自己post 樣衰到

又扮盲

唔覆?

得鬼閒咩

你煩撚夠未

講到自己神人咁

未

吹?

帳號名？同一人？求指教

又係你呀又咁岩兩條友一齊出動

係呀，樓上提過既1-12都係同一個人唔同名/分身，如果你真係唔係假膠既話最好改下個語氣

感謝賜教~

唔通難道我要改為周圍去小人既語氣

我指你啲書面語
我諗一般人平時同人講野都唔會講呢啲詞掛

我的確習慣多用書面語，連登/高登文化的確大家係用口語多

條廢柴根本諗唔到點樣去反駁
屌你老母又唔係無聲優集中區
乜撚野狗屎垃圾都拎出黎開po
戇撚鳩

Roselia兄，真係無辦法阻止到佢開帖洗版?我見好多新番交流帖都整到沉哂落底，嚇倒d人唔再入黎交流分享

十卜成個動物台del左去

幾時有井登

唔好燒埋落嚟
叫佢自己開過另一個聲優區專門研究coser，手機同大半年前嘅ev唔該

Push

有共井黨，要唔要加入?

唔好俾安心事件沖淡狗狗事件

wfc安心事件

過幾日就無人記得了
得tvb咁撚狗日日提

有名你叫CCTVB

分明係husky駐tvb分身轉移視線毀台主復仇大業

嬲到佢

2負皮扮睇唔到

陣間又1正皮扮唔係佢

打古戰啦

開外掛比人bam左點打

台主申請咗幾多個ac負皮人?

最少六個
不過佢又會話人哋屈佢

淨係佢先可以屈人

勁呀

一直都覺得奇怪點解冇人會block台主

因為佢搶晒啲post黎開 以前高登時期block左佢你個動漫台會成頁會無post

所以block前要先斬

冇錯

本身都唔信，掃下post見到原來真係有低能仔等佢開post

個個覆都負皮幾次台主好得閒mon post

依家唔會block完冇post啦？我見都幾多人開

利申冇上開動物台

一直都話漫畫果班冇得救

明了

佢不嬲24小時f5百度
Mon post比負皮好濕碎

好撚痛呀

咁快既

點解你無

5g

台主出嚟講兩句啦
淨係識負皮冇鬼用

有了

🤔

藍莓清好波

13. スカサハ

隻笠水狗下季又嚟過㗎啦

距離7月1仲有72日

但已經開定7月番

示範點樣搶post

除咗#仲有邊個？

已獲認證

14. 路過既CDrom

我真係唔明，有乜好搶？搶到真係有錢收咩？
4月都未過，咁快就開定7月番討論帖，點夠佢玩

再嘈就開埋10月新番post

到時又有得睇個傻仔發癲

?

又發作

癲狗唔洗理

好鬼煩
唔理佢都走埋來咬人

Bam柒佢老母西啦

個個都話要Bam佢，但Bam黎Bam去都Bam佢唔到

咪扮盲

係咪畀人ban左

除左最尾兩條LINK 其他LINK噤入去都係冇#1

有負皮即係冇事啦 super

點解我仲睇到

牙龜

好耐之前完全封鎖左

唔明點解你地唔完全封鎖佢

最尾兩條link都係同一個人黎 但你又睇到#1？

封左佢就冇野睇了

BAM未

最尾兩條link 兩條都睇到呀

CHING閱讀理解拎U?

U都冇

除左最尾兩條LINK

咁我冇理解錯啦?

原來未BAM

咁幾時先bam?

屌你老母有圖又1個PO 無圖又1個PO

有著衫
無著衫
無圖
有圖
露點
露鮑形
露出巨乳

狗黎

一味話邊個邊個係度搞事 自己就開埋D on9 post

推post未

做低佢未

扮盲扮到化境

我地主動出擊

開左op情報

又開一堆垃圾post

發覺牙井當鳩硬係fd子
唔負皮佢

Ff朋友

諗唔到第二個

唔好比復仇者轉移到視線

鬼佬唔關我事

條撚樣真係影衰哂

完全唔知個topic 講乜
要入去原link先知

完全唔知個topic 講乜+1

Roselia兄， 午安

推post提醒系統運作中

咪扮盲
唔好出去扮可憐問咩改善方法
我第一頁已經講哂條撚樣有乜問題
咪spin落到乜撚私怨到

唔spin落第二到 點企道德高地呀

答唔到咪spin

人呢

咁撚鍾意SPIN唔見走入黎呢個po講幾句?

扮盲?

系

#3020

盲ed
扮睇唔到呢個post

差唔多個個reply都1負評

台主靈魂喺度

又開垃圾Po
改善喎？改你老母咩

唉，睇黎佢都無得救

其實佢都好撚慘

斯德哥爾摩症候群?

佢呀

過黎binc 先

屌你老母垃圾狗

仲乜咁激動啊

個原post好鬼痴線
完全唔知佢做乜鬼野

佢陰我

又想點好樣

你地玩野先

其實佢做乜撚野

#3020呀

Bam

bam埋你

#3020又上水

attention whore黎

屌它吧

有病 不了

直到今時今日 隻畜生都係唔敢覆我第一頁d野

有冇link 想考古

睇下佢幾on9

ME到今時今日都唔知佢做咩鳩

問題所在在於有心人裝無心人
你想我收集晒該會員既回覆再去分析比你知會員既風格

原來係咁
終於明牙井點解咁鍾意cap圖

用黎report咋
講咁多廢話扮有料

條傻鳩循例39頁icon50連發諗住搶post
比人截左1001跟住照開post發神經隔空quote隔離

掘緊有無ban圖

不嬲都1001開架啦 所以我先唔知佢做咩柒

揸住舊制井語n1既我竟然睇唔明 有冇翻譯

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？

唔好傻叫佢刪唔係叫佢ban刪曬唔再XXX咪無事
R唔好扮睇唔到

加多句

#3020柒夠未呀

漢字:応募
小井翻譯: 受聘者

佢又點好樣

一句都唔明

睇唔明是正常的

你啱